{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2662240?place[place_type]=GID&place[gid]=2662240&place[latitude]=35.912643923&place[longitude]=127.7569401502&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 라이프펜션"
    },
    "text": "四季総合休養地の茂朱リゾートの近くに位置するペンションは、広い駐車場と快適な客室が用意されています。 入室時間は午後2時で、退室時間は午前11時30分です。 送迎サービスは提供しておりません。 幼児の基準によって乳幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りいたします。 ペット同伴、または同伴はできません。 ペンション施設としては無料駐車、消火器、火災感知器が備えられています。 屋外プールは7月から9月中旬まで利用可能で、利用時間はチェックインから夜8時までです。 ご使用の服装としては、半ズボン、半そでのTシャツ、水着、ラッシュガードを着用してください。 ペンション内の客室は午後2時に入室可能で、午前11時に退室しなければなりません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、ペンション管理人とご相談ください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金がかかります。 ペットと一緒に入室が可能な場合を除き、ペットは入室できません。 バーベキューやその他の施設は、追加で利用料金が発生する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室する必要があり、IPTVとWi-Fiが提供されます。 キッチンとカップルルームがあり、客室は禁煙です。 プールとバーベキュー場が利用でき、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午前11時30分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含む人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "乳幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りいたします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴、または同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション施設としては無料駐車、消火器、火災感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "屋外プールは7月から9月中旬まで利用可能で、利用時間はチェックインから夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用にはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "ご使用の服装としては、半ズボン、半そでのTシャツ、水着、ラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンション内の客室は午後2時に入室可能で、午前11時に退室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能な場合を除き、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設は、追加で利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について説明してください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に保護者と一緒に入る必要がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要があり、IPTVとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キッチンとカップルルームがあり、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場が利用でき、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 672
    }
}